夫斯基也像你 早優生更像你 怎稱呼

也在這個世界診鑊你..

我叫你 柒頭傑

乜年代架呢首?
未聽過

玉蝴蝶成隻碟其實好撚高汁同真係睇到香港娛樂圈用心做既一隻碟
剩係講謝霆鋒其實佢好多歌都真係得
同埋睇返佢當年真係真心鍾意做歌手多過諗住拍戲